\appendix
\renewcommand{\arraystretch}{1.5}
\chapter{Notación}
\begin{tabular}{ll}
$\bN$ & El conjunto de los números naturales: $\{1,2,3,\dots\}$\\
$\bZ$ & El conjunto de los números enteros.\\
$\bR$ & El conjunto de los números reales.\\
$\E$ & El espacio euclideano de dimensión $3$.\\
$\bS^n$ & La esfera de dimensión $n$: $\{x \in \bE^n : \Vert x \Vert = 1\}$.\\
$\bP^n(\bR)$ & El espacio proyectivo de dimensión $n$ sobre $\bR$.\\
$\cL_{\bR}(v_1,v_2,\dots,v_n)$ & El espacio vectorial sobre $\bR$ generado por los vectores $v_1,v_2,\dots,v_n$.\\
$\langle x_1,x_2, \dots x_n \rangle$ & El grupo generado por $x_1,x_2, \dots x_n$.\\
$\lfloor x \rfloor$ & Función piso. El mayor entero menor igual a $x$.\\
$\sP(X)$ & El conjunto potencia de $X$.
\end{tabular}